ELISA告發經紀人性騷擾

經紀人是已經有老婆小孩的人
從2018年5月開始負責ELISA的經紀工作
反正就是忍一次性騷擾之後 開始變本加厲
包括去年4月坐飛機去夏威夷參加活動時
「昨年4月にライブイベントでハワイを訪れた際には、飛行機の座席でズボンを下ろして“舐めてほしい”、と。ハワイでの公演後も、ホテルの部屋でお酒を飲んだ勢いで性行為を求められ、断り切れず……。
去年4月在夏威夷舉行演唱會時，在飛機座位上脫下褲子說‘希望你能舔我’。在夏威夷演出後，在酒店的房間里喝了酒，還要求發生性行為，我無法拒絕。
それ以降、歌の練習中にリハーサル室に入ってきてキスを強要されたり、下着のなかに手を突っ込まれたこともある。私が引っ越したことを知ると、彼は電化製品の取り付けを手伝いにきたはずが、ベッドに押し倒しました。私が抵抗しながら“自分が何をしているか分かってるの？”と声を荒らげても、“俺は本気だよ”と言うのみ。もう我慢の限界でした。昨年11月に社長と面談して、全てを打ち明けたんです」
此後，在練習歌曲的過程中，曾進入排練室被強迫接吻，還被把手伸進內衣內。一知道我搬家了，他應該是來幫我安裝電器的，但是他把我推倒了床上。我抵抗著說:「你知道自己在做什麼嗎?」，只是說「我是認真的」。已經是忍耐的極限了。去年11月，我和社長面談時，把一切都告訴了他。

睇到扯左

我無法拒絕
即係屌咗？

屌左？ 唔至性擾擾咁簡單

AV情節 = 結果社長都上埋一份...

在夏威夷演出後，在酒店的房間里喝了酒，還要求發生性行為，我無法拒絕。

唔係想 blame the victim
但就咁睇呢兩段嘢
都講咗性關係維持咗半年
重要唔止扑過一次嘢
呢啲咁大件事,可以令個經理人即時收皮嘅事值得忍咁耐先講咩?

断り切れず
竟然比經理人屌過
做經理人福利真係好
西野加奈 又係咁
要屌偶像 最易方法就係做經理人

好想睇下日本網友D留言會點

俾人屌咗都唔出聲
半年後先搵人傾
擺明就係食厭咗經紀人條腸先出聲
唔好同我講咩講出嚟會冇咗工作
你自己要為咗工作機會而啞忍已經代表你放棄反抗

AV裏不是騙人的

童話？

睇左陣推 基本上都係同情條女既comment
同連登兩個世界

即係做齊哂？

係連登,總之女人一俾人性侵唔係2小時內報警,公佈就係雞,臭雞,勞資,收左錢 ETC

明明係用性關係嚟換取工作機會，事後講到畀人強姦咁
無法拒絕即係同意囉

又Metoo?

有啲似巨人

在飛機座位上脫下褲子說‘希望你能舔我’
個經紀人又幾識玩

經紀人開始無利用價值啦就先發制人換返自己貞節牌坊返黎

屌你老母

意淫是暗耗，陽氣少了運氣也會變差！

發布：鏡隨心轉

陽氣是什麼?陽氣是受於父母的先天之氣和後天的呼吸之氣及脾胃運化而來的水谷之氣結合而成的。它具有溫養全身組織、維護臟腑功能的作用。隨著年齡的增長，人的陽氣會逐漸虧耗。

運氣是什麼?所謂運氣就是生命運動氣化規律的簡稱，每個人的一生中，都有運氣比較好的時候，也有運氣差的時候。人生運氣的好壞就好比道路的曲曲折折，沒有一直平順的道路，也沒有一直都是曲折坎坷的道路。

“陽強則壽，陽衰則夭”。人的運氣和陽氣是一脈相承的，如果運氣不好，很可能是你的陽氣不足了，導致陰盛陽衰，從而霉運多多。

如何增加自身的陽氣呢?

人的身體好比銀行，陽氣就是我們使用的貨幣。今天透支一點，明天透支一點，日積月累，銀行就不幹了。當健康不斷被透支時，身體就會告訴你哪不舒服了，腰疼、背疼、落枕、感冒等，都是身體在提醒你：陽氣不足了，貨幣透支了。補足陽氣也像理財那樣，需要開源節流。

80%的現代人都陽氣不足——萬病皆損於一元陽氣。

《黃帝內經·素問》裡說："陽者衛外而為固也"，就是指人體有抵御外邪的能力，這種能力就是陽氣。在中醫裡又叫"衛陽"、"衛氣"。衛就是衛兵、保衛的意思。陽氣好比人體的衛兵，它們分布在肌膚表層，負責抵制一切外邪，保衛人體的安全。任何人，只要陽氣旺盛，就可以百病不侵。

古人把陽氣比作天空與太陽的關系，如果天空沒有太陽，那麼大地就是黑暗不明的，萬物也不能生長。所以天地的運行，必須要有太陽。而人身的陽氣，要調和才能鞏固它的防護功能，不然就會招致病邪的侵入。

《黃帝內經》說："陽氣者，若天與日，失其所，則折壽而不彰"，所以，養護陽氣是養生治病之本。

人體血液、津液在體內的運行循環，都需要陽氣為之敷布運行，而血液、津液需要通過陽氣的汽化作用，才能營養全身而產生精神活動和一切的臟腑機能活動，如此才能生生不息。人體正常的體液都需要陽氣來養護推動，體液占人體70%，陽氣不足，最明顯的一個表現就是人體濕邪過重。

正常的體液是滋潤人體肌膚和運行五臟六腑必不可少的，過多或過少都會引起人體的病態反應。少了就是火，多了就是痰濕。現代人大部分的慢性病或疑難病症都是由陽氣不足引起的體內陰液失調造成的。

有的朋友會想，現在生活條件這麼好，怎麼好端端的陽氣就跑掉了呢?其實，生活中到處都有傷害我們陽氣的不利因素，只是被我們忽略罷了。

那麼什麼消耗我們的陽氣最多呢?是精神。從中醫角度講，人體陽氣五種外在表現的神、魂、魄、意、志，與人體器官有著緊密的聯繫。神屬心，魂屬肝，魄屬肺，意屬脾，志屬腎，精神上的不調和，也會引發臟器的病變。這種無形的陽氣，隨時左右著人體的健康，這也是養生最大的秘密。

就我們的形體來說，除去先天帶來的疾病，24歲以前發的病，一般都沒有大問題，因為人24歲之前先天的元陽之氣很足，人體神經、肌肉、骨骼都處於最佳狀態。

24歲以後，人們身上的壓力會逐步增多，耗費精神過度，也就是耗費陽氣過度，身體呈現出陰盛陽虛的狀態。所以24歲以後的成年人生病，更應該從精神、情志層面去找病因，大部分疾病是精神、情志受到損害造成的。

損害人們精神最大的因素之一，是現代社會的信息污染。我們現在一天內接觸到的信息，可能比古代人一輩子接觸到的都多，每個人的心裡都裝滿了事，腦子裡也充斥著各類信息。

（特別是意淫，你有沒有這種經驗，一想女色，就非常興奮，想完突覺精神、體力變差的感覺，這就是意淫在耗你的精神、陽氣！）

長此以往，人的精神受到的損害可想而知!比如說，一個人聽到不好的消息，生氣發火了，很可能馬上就能感到血沖到頭頂了，甚至一些人還會突發心髒病。信息污染是傷人於無形的，遺憾的是，目前沒有多少人意識到這一點，還單方面地認為是科技發展的象征。

俗話說，病從口入。陽氣遭受損傷比較大的另一個根源還來自於我們的飲食。別看我們現在想吃什麼就買什麼，其實大部分食物都受農藥、化肥或者各種添加劑的污染，包括轉基因食品。長期食用被污染後的食物，會讓我們五臟六腑的功能發生紊亂，反過來，五臟受損也會侵害到人的情志，肝不好的人易怒就是這個道理。久而久之，人體也呈現出陽虛狀態了。

現在非常流行吃反季節蔬菜，這恰恰違反了蔬菜自身的生長規律，因為食物本身所含有的生命能量發生了變化。比如東北一年一季的大米看起來油潤光澤，吃起來口感細膩圓潤，就是因為它吸收了一年的天地精華之氣，蘊涵的生命力也旺盛。

01. 人生來都具有很強的抵御外邪的能力，發揮這種能力的根本是培固自身陽氣。

02. 與"陽強則壽，陽衰則夭"道理一樣，人的運勢也是陽強則運好，陽衰則運差，所以陽氣決定長生和好運。

03. 要想陽氣旺、運氣好，建議朋友們首先要調理自身、其次調理你的屋宅。如此，才能揚長避短，才能有陽剛之氣，才能有精氣神，才能好運。

04. 保持念頭純淨，不意淫、不邪淫，方能保住精氣神不加速外洩，精氣神足的人，自然陽氣、氣場強大，外邪不易入侵。

護陽溫陽，是防病之要!在生活中，要自始至終溫陽補氣或陰陽同補，溫補陽氣可以用過食療，運動生陽等溫補陽氣!

半年唔係半個月喎, 咩都做齊喎。
俾人叫口交,借醉老強之後仲叫人嚟屋企整電器?!!
講真係被迫嘅一次都嫌多啦